中印邊境衝突,印度學者倡用「核彈」對付中國

〔即時新聞／綜合報導〕中印邊境緊張喧囂塵上，近年來佔領了印度至少2000多平方公里的國土，也傳出解放軍將在中印邊境部屬坦克。而印度的戰略研究所教授近日語出驚人，認為應該在邊境部屬核彈頭洲際飛彈，才能真正阻遏中國在中印邊境的狼虎掠奪野心。

據《印度斯坦時報》報導，新德里政策研究中心戰略研究所教授加雷尼（Brahma Chellaney）發表一篇專文，名為「貿易戰/印度對中國發動最強大武器的時刻降臨」（It’s time India used its most powerful weapon against China: Trade），專文指出，中國近年侵占印度近2000平方公里的國土，印度卻允許中國每年高達600億美元（約1.8兆新台幣）的出超額，這種做法只會讓中國得寸進尺。

文中更直接指出，印度在本質上是針對中國的。並表示印度必須加強邊界防禦，提高其核導彈和導彈威懾能力，例如部屬長程巡弋飛彈或是能投遞多枚核彈頭的洲際導彈，以阻止中國的「狼性」掠奪。

呢兩個開波 全球少廿億人

仲要廿億都係最低賤嘅支那人同印度狗

可以完美解決全球人口過多問題

印度宜家實力如何

唔用正契弟

支持印度打尻支那，我全年食咖哩慶祝

印度佬係咪玩得太多Civilization

Gandhi

排名4-10 位的為印度，法國，英國，日本，土耳其，德國和義大利。熱門國家中，澳大利亞排名22 ，朝鮮排名23 ，紐西蘭排名101 。此次排名是完全對軍事實力進行比較，使用了每個國家超過50 個不同因素進行計算，但是核武器未被計算。

笑話

以色列咁低？

佢個計法將好多野計哂落去
好似印度排名高係佢國防開支達510 億美金, 仲高過俄羅斯
可以動用前線作戰人數達到132 萬人

當然打仗好多因素, 唔係數字上面決勝

支持印度巴基斯坦中國互相毀滅

意思係咪北韓同加拿大隻抽，加拿大會唔夠抽

核平甘地

印度艦隊上年聯合軍演由南海直行直過, 支那都唔敢出聲

香港可以獨善其身？

聯合重慶大廈手足

印度明面唔認，實際上有核武
而且好似冇簽果啲管制條款

終於可以投胎

勁好多啦

一張綠卡已經令大量解放軍將領棄械投降啦

核污染係咪會係珠江三角洲/深圳河以北上空停止唔擴散？

1962 印度 軍備好中國但係都被打到一塌糊塗

你都是。。人

勁幾多唔知
大家互揪冇著數, 又有接連領土
仲有中國樹敵太多, 開唔到咁多戰線
中國同印度發生小型磨擦, 越南, 菲律賓,緬甸一定黎玩野

果陣中共軍隊打杖能力的確好強

印度接收蘇聯軍備是中印衝突之後既事

打仗黎講真係無得唔服中共果班舊人 佢地基本上當人命只係數字
睇返鄧小平果D為左圍幾百個日本仔可以死萬幾人都要打

唔該印度指準少少

佢心諗 人命？我多的是

中共勁在呢度
係人多，十換一都贏你

印度軍隊個個國家當係肥羊，係肯洗錢買野，但每次人地賣被印度武器都係貴好多，還有印度自己本身後勤支援，維修方面勁垃圾，基本上軍隊除左中國槍械冇用之外各國槍械都用，武器完全唔統一，淨係子彈都要準備n款

除咗打鬥能力之外 印度人好貪生怕死 其中一仗末打埋呢已經走咗大半

hahahhahahahahahhahahahahhag

點會開唔到
200萬你估少人數？

但印度佬生意頭腦同數學方面都好出色
對中國應該有機會贏

印度都130萬啦
拎數字打飛機有撚用
仲有中國版圖咁大， 4 面受敵先得200萬
上次緬甸扔兩支飛彈去雲南， 支那都淆底啦

北面 金仔
東邊 日本， 台灣
南邊 越南, 菲律賓,緬甸
西南 少少 印度

大陸網民都係度吹奏要打柒印度

狐狐网友
阿三太自大了，揍它一顿它能老实半个世纪！

支持

印度實際戰力應該打唔贏以色列
武器幾乎清一色外購

開波

炸左喜馬拉雅山長江黃河方向引致斷流算啦